如果明天前殞石降臨

如果明天前殞石降臨
明知逃不掉注定喪生
世界破陷天空晦暗
我最期待誰來慰問

依家好有末日感覺

如果末日 香港人 我地來世 煲底再見！

佢依家去左邊 細個好鍾意聽佢既歌

誰人又會一起看地震

係末日。。。

係中共嘅末日

聽到喊

佢d歌真係首首經典

唔要來世 要今世啊

做老母

以為王菀之首末日

明晨 天將會塌下來吧
突然你我愛的一切 未曾愛夠已火化
傳聞 的審判馬上來吧
面前有數百種講法 難分真假

有隕石都唔割！

但我會笠水先

地震都唔割！

二十一世紀少年